figma 飆速宅男

有無巴絲知道邊度仲有呢兩隻買

amazon

係秋葉原入左

做乜唔入figma post問
圖一果隻amiami網店賣3310yen

唔知原來有figma post，呢個網信唔信得過？

我最愛既鳴子幾時先出

amiami都信唔過
咁就淘寶啦
假的比真的好

新手唔知呢個網咩料，其實我上嚟問之前都有上過淘寶睇過